點解譚仔少左「三哥」兩隻字，會跌晒Watt?

有三哥果間真係好食D
不服來辯

冇三哥好食啲

三哥將心思放左落碗米線入面

三哥重慶酸辣好難食

小食黎講 無3哥好食d

三哥先垃圾 個湯底唔好食 個三哥酸辣仲要加兩蚊 啲米線搞唔散一坺嘢

雖然兩間都係垃圾但垃圾難食講一定係三哥

借問聲 尊貴既你平時係食開咩 兩間都垃圾 但你都分到垃圾中邊間好食？

同意,三哥果間好食好多

好撚臭 臭過港女個臭閪

同意 三哥

好人好姐食咩野酸辣

3哥垃撚圾
懷疑樓豬食開屎

三哥以前係好食
宜家不了

麻辣豬肚幾好食，係3哥定冇3哥?

無3哥，同白肉都係無3哥好食啲
皮蛋就三哥贏

唔覺

無3哥既豬耳好高質

炸醬無3哥贏

而家咁多選擇仲要食垃圾譚仔

食譚仔果D根本就係拎自己腸胃玩命

利申以前狂食 依家已quit

三哥呢小食搵撚柒笨 十鳩幾蚊俾三片蕃茄我

譚仔豬耳好食d

原本三哥好食啲
但最近三哥嘅餸難食咗好多，尤其是所有丸類
普通譚仔嘅品質叫keep到，重慶酸辣好食

蕃茄湯無三哥好食好多

因為三哥嘅夢想係煮米線 三哥只求打個和

下，三哥好撚難食，d粉又硬，小食又難食